直播討論 - 長江洪峯到達重慶 22/6

竟然有直播睇 放鬆下啦香港人

推唔到

我哋大壩點會怕呢啲小洪峰咪搞笑啦

好少事，又未浸過橋，有乜好睇